新論壇要有新風氣 禾撐5p

如果你係咁諗

就證明你係一個死智障

我5p獵人屌你老味

閱

差啲入黎block左你

本身block緊
好彩你打得唔多字

負皮引伏

哦